Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

讀完一轉即刻升多5%

睇睇下笑左

手足資金靠佢啦

主禱文都有

笑死

讀左兩次

I love Tesla 3000

笑了

跌9%輸到傻左

阿門。

amen!

召喚耶撚入黎

各位同我一齊唱

各位弟兄姊妹今日係試煉日
捱過之後就會重見光明

Tesla 地獄見啦 fake god

係信仰呀

Aman

目標價10000🙏🏻

Ching 輸撚到傻左

無輸，要對神有信心

In Tesla we trust

呢個係tesla比我地既考驗

因住，納指，及熔斷，知命，阿門。

大家再入黎拜下

黎信念區一齊比信念佢做能量爆升

法國tsla係因為樓主開post所以跌

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。Ironman

爸爸派貨喇，大家快啲去領聖體

拜 elon musk

屌

咁都V得返上去

信仰不足先會跌死

入黎拜一拜

抄一次真係有用

升啊

貪婪的世人不知悔改 美帝震怒了 要懲罰特斯拉地的泛泛眾生
先知馬斯克說：「美帝這樣說：『約到半夜，我必出去巡行美國股市遍地。凡在特斯拉地，從買進山頂的韭菜直到$400以後的所有的倉位，以及一切買多的期權，都必死。特斯拉遍地必有大哀號；從前沒有這樣的，後來也必沒有。』」

唔回返點入平貨🤷🏻‍♂️

手字幾靚